**2019年1月13日周报**

### 1.本周制定的工作目标有哪些?
##### 1、对于山大的材料进行编辑
2、与师兄进行三天线的实验


### 2.哪些工作目标完成了？感觉完成地怎么样？
##### 1、将山大的材料编写完成
##### 2、与师兄一同进行了实验，虽然实验中出现了一些情况，但是也给自己一个警示，避免自己犯这个错误
### 3.哪些工作目标没有完成？下周需要做哪些努力?
##### 下周需要对于自己的论文进行编写


### 4.阅读了哪些文献？
##### 基于激光雷达的SLAM和路径规划算法研究与实现
移动机器人GPS_INS组合导航系统设计
基于面模型的车载移动测量系统空间位置检校技术研究
无人驾驶车辆环境感知系统关键技术研究

### 5.本周工作成果总结，说说你对自己点赞或失望的地方
##### 本周完成山大方面材料的编写，还和师兄做了一些实验，学到了一些基准站如何配置等知识

### 6.有遇到挑战或者困难吗？希望团队怎样帮助你？需要老师指导吗？
##### 对于山大方面的材料进行了编写，中间有些部分不会，问了一下石老师，并和师兄讨论进行了编写
